新垣結衣（216）黛律師是那種讓人發自內心想聲援她的角色啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん ねえ篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Smile
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 225
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人吧)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

第一頁

留名

頂 唔小心引用左回覆

一樓留名

睇到結衣跛下跛下
心諗搞到佢咁嘅嗰條友唔死都無用

點知結尾

係6xxmb，但係之前未齊果陣已經1.3gb
求其開一張黎睇 之前十幾mb一張，依家得返六百幾kb一張

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

閒人巴

趕得切第一頁留明先訓

lm

而家D 90後

買買買當睡衣

條褲

咁係upload source條友嘅問題了 我睇最新嗰期兩mb一張

着去睇mix

諗住刷幾多次cb咁

最慘之前高質果d都壓到變哂低質

2

第二頁

我lunch訓左九個字，訓唔醒

L

我新來的，多多指教，閒人巴

一早睇左

BTW多謝哂，睇多次中多次GAKKI毒

閒人巴又已經cap左咁多

追哂七集

感謝星空巴開放寶庫，我人生突然充滿光明

多謝你

都係第一二集既CAP圖

好想錫落去個咀仔度

咪搞我內人

雞麵

想食

CB2第1集就想飛冴島條線

想錫落眉上嗰粒野度多D

之後都接受到 至少好過廚房佬

我唔係咁睇
廚房佬雖然係鳩
但佢講嘢起碼有中氣 同埋每part 都唔算太長
但ALS太長氣同埋個tone太頹 （雖然佢有病無計）

但ALS佬靚仔d
我覺得佢死左果到都算sad得到 因為CB2成個氣氛都sad到傻

ALS?冴島本身個男朋友?

新堂腥些?

好耐冇見啲精警cap圖 睇咗幾多次逃恥

侵做咩問我幾歲

邊位

人地留左好多次名架啦

Fan仔淨係識 塞

以下純劇透討論
今集一般般, 未去到睇唔落既地步
但有啲位都幾多餘下

例如:
#名取暗示自己對緋山有興趣之類 (雖然都知係安達條仆街做既好事)
#冴島同眼鏡喺車果幕 (不如唔好加啦, 一分鐘都冇)

之後鋼琴妹條線我理解唔倒個心態
雖然話藍澤知道一個天才失去左天份個痛苦
但成件事真係好無奈, 唔係失誤造成
同白石講既一樣
只係當事人唔能夠客觀面對現實

鋼彈妹條線已經爛左

同埋我想講上兩季急救唔夠人手，都唔會叫向手術室既醫生求救，點解一個腦部大手術，藍沢可以走返去急救？

agger
鋼琴妹好似要講到好細路女咁, 超任性(雖然都真係細嘅)
廚師佬都係多餘嘅

可能夜班無咁多醫生掛

藍字睇到眼殘

highlight咗佢或者開reply黎睇?

佢直接寫手術有失誤所以自責都接受倒

閂咗晚間模式咪得

你咁得閒嘅

扮工模式

返工無野做

請唔請人

一樣，星空巴令我沐浴甘露中

感謝祭

岩岩炒左個Manager

我普通員工

收工了
返去睇熟肉

搭住巴士睇

右下角好正

繼續

右下

咩黎

結衣

睇完第七集都唔算太差啫我俾60分

呢張

為左唔想俾人認出可以去到去盡

正

本來以前覺得佢同綾瀨遙好似
呢張直頭係螢之光

我覺得幾型

應該係佢本身既私服黎 唔係特登為左唔比人認岀

講到結衣唔想俾人認先著到咁，但其實呢個先係平時嘅結衣喎

casual 先真性情唔港女

呢啲女真係邊到搵 同佢本身性格亦乎合 好撚正

咁樣會唔會好啲

好靚

點解左一塊面會貼咗嘢嘅 咩事

記得之前都有人講過，好似話係散熱貼嚟

好奇一問 結衣BB有冇出過外國SHOW

本身好鍾意灰谷 點知今集用白石個名開藥自殺 如果有事真係累撚死白石

諗落好似一個都冇

有無人有依輯相 同點放gif thanks

旅色點會無

出去跑步

新人留名

咁聽晚先播啦

大家好

All

侵家姐似呢輯相嘅結衣

你肯定係ALL

omg

呢張好傻b

45分鐘既熟肉睇左我個半鐘
琴日睇生肉無乜野 岩岩睇熟肉中間睇到我喊左出來
除左鋼琴女都係拖太長同廚師佬果part真係太突兀之外 其實成集都無乜野 雖然手術同直升機鏡頭都係一貫作風
最後果到仆街啦灰谷 自己死就好啦 仲要攞白石個名開藥 累完一次白石仲唔夠咩

btw 唔怪得之今集墜機意外換左機師 原來係因為要搵機師來咩鑊

Thanks

旅色金剛棒

仲有三年

達哥

次次po你都要提

佢做咩?

出賣家姐系列?

次次提，但次次侵都唔貼佢家姐等大家睇下係咪真係咁似結衣

同感，侵請貼

有人睇過侵家姐

望望下其實根本唔似
呢個話題結束

提提大家追新番開始出code blue 2 既字幕喇
而家已經有第1, 2集

廚房佬同實習生幾時可以死

令我諗返起原來自己去過呢度

希望下集廚師佬真係可以消失

貼出嚟睇吓係咪真係唔似

佢好慘，日日俾你哋屌

德松醬油太子爺嚟

唔好再提ok ?

腳毛

德村太子爺都係客串一集

但我呢幾集都見到廚房佬屌

結衣真係好勁明明無意發展日本以外嘅市場
但中港台都咁多人識

CB3主演 廚房佬

本身知道垃圾安達鍾意寫愛情線都算
你話整個廚師佬+緋山線都算
仆街無啦啦第三定第四集格硬整個不倫關係出來 我真係屌佢老母
仲要對主線無任何幫助 純粹為寫而寫

我寧願佢寫藍白好過 起碼結衣多d戲份

純粹用嚟扣返個集嘅主題咋

日本扣題都做得幾好

第7集劇透
我真係想知最尾gay lo個下係做乜柒，個編劇係咪撞壞腦
我睇到最後真係o哂咀，明明中段都好地地

因為麻煩到其他人所以內疚自殺

我以為比新木同馬場講一講之後就無事
點知

發覺戶田愈拍愈正

不過今集得頭15分鐘係醫療劇情

結衣bb 今日係擁抱之日

我仲想話中間gay lo同白石係lift到個段做得幾好
點知睇到最後我屌左出聲

而家咪麻煩到白石

可能真係意外 安眠藥唔係要自殺 反正灰谷設定係蠢材 點講都通
但真正悲哀嘅係
點解觀眾睇完CB3係聚焦呢啲垃圾位同批評角色
劇組拍到咁樣真係好無恥

日本電影真係好撚好睇
結衣幾套前排重刷完都喊得出

還我直直直 ！開胸！ 截肢

明天昨天 喊到豬頭咁

白石bb好橙
仲要整親隻腳

再加埋不停用濕鳩預告吸引人眼球
到真係播就5-10分鐘完事
事後又淨係CAP D好評+絕好調 (都唔知係咪打手寫出黎 )
TWITTER成堆屌嘅唔理

我自己覺得最大問題係花左大量時間講藍同鋼琴女；紅同廚房佬呢兩條線，但兩條都唔好睇

星空巴仲未批我

我直頭覺得廚房佬條線對劇情0幫助

ching第一次見你喎

不便多講，睇完預告有興趣就睇下
中文字幕預告：

追左你地二百幾個post嘅cd rom
咁多位大師兄多多指教

新人+1

奇幻逆緣黎既

Donald侵 我細細個就聽過你個名喇！

下集緋山
屌你老母名取

3件新人都係垃圾

新木都好啲 嗰兩件男嘅真係嚟搞屎棍

係我覺得題材唔係重點

99 yen cd + dvd
運關東350yen

今集白石新鞋有露腳趾

仲以為你講緊今日子添
Btw 片呢

真.新人 留名

咁正

變態

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Smile
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 225
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

粒粒腳趾又出現

唔敢睇依啲凄美嘅愛情片，完全係自虐

因為呢兩個人本身都好有問題
一個講到自己仲好鐘意前妻咁又係咁flirt緋山, 緋山又莫名其妙咁每次都要等佢比正能量, 好似白石成日要藍澤幫手咁 (好彩今集終於威番次 )
另一個執番條命都仲要怪人地 (個原因仲要係因為操刀個個唔係佢想要嘅醫生), 煩到喊

新post留名

推左上熱門

硬加太多人物分散曬劇情,其實一開始cut一兩個角色集中番會好好多

首歌叫咩名,好熟,D愛情片好似成日用

【谷阿莫】4分鐘看完2017所以今天呢的電影

憬段片睇到

好鍾意自虐
越睇個心越空虛，好喜歡呢種感覺

未睇套戲就睇谷阿莫=踐踏緊任何一套戲導演既心血
不論佢剪得好唔好、本身套戲是好是差，總知狗也不屌！

之前睇完谷阿莫搞到唔太想睇 反而我想吃掉你的胰臟就比較有性趣

首BGM已經好吸引我

結衣係咪肥左 定係我錯覺
塊面圓左

所以話日本啲純愛電影真係不得了~~~

圓啲好睇啲喎

首先要有耐性
同好專心睇

發覺呢兩集唔見左三井醫生
唔知係咪因為客串定點 所以無啦啦第三集成集講三井、橘、同佢個仔

買左耳機
開心左一晚
晚安各位

圓代表食得好，唔洗咁辛苦
越圓既越好睇係toda

太可愛

最後買左咩

我諗阿仔條線都冇咩好講了
淨返幾時有得換心
利申:上次死左個friend, 之後睇煙花果幾段都睇到我係咁喊

圖？

已經唔駛睇名

樹巴邊度睇

睇到啦 sor

呢到得一個人會成日用 架咋

D腳趾真係好正

圖呢

白圖

又到一日一佔

No la

今次終於有五分鐘

Lmlmlm

輕鬆獨佔

想問下結衣啲新圖係邊度搵？
有冇官方ig

佢無ig 得Twitter

唔喺話十年都唔update一次咩

Good Morning!

早晨

今朝又可以獨佔一小時

吓

追新番出咗第7回

回家DL

今晚又可以睇多次

嬲

塞仔

又講多次粗口

呢幅真係好可愛

呢幅GIF係咪Lag?

定係我電話Lag

只不過重複 cb1 院長同埋黑田幫白石孭鑊同受傷嘅情景

Gif lag
想知係邊套戲

花水木

截肢

True Love
有庵野秀明

好耐冇見

有圖未

Thx Sky

萬年唔更一次嘅係官方 yui's room

不知幾正

又去睇夏威夷果集

補番D腳趾圖

Gakki隻腳幾大，著幾號鞋

orion

仲以為係白石腳趾

我想問白石腳趾同Gakki腳趾有咩分別

cb3仲算唔算醫療劇？

算

起碼佢醫療場面都好似比A life多

正D

勁大隻腳

勁長腿

似我

似我先岩

而家先知有官方twitter
求傳送門

結衣唔係lespro喎

啲人話武田玲奈似結衣 大家點睇

呢個都係Lespros

呢樣真，比例好靚

好彩無整走我白石d 手手腳腳

回緊bp巴啫

狂loop呢句

我知結衣係lespro
我係以為有結衣官方twitter

霸氣，加上有點惡，好想Gakki叫我死開

佢個官方對上一次Update好似2015年

所以戶田真係中哂槍，由CB1 SP個陣大昏迷，到CB2開頭心臟開刀，之後又有官司纏身，下集仲要有伊波拉⋯⋯

嗰個係開黎防止人盜用個名，實質上冇用過

今日上堂個講師成日用獨佔依個字眼
聽到打冷震

最長得5分鐘

學生

藤川呢個角色真係寫得好好

四眼

相認

點解好地地要叫雞爪...

而家有森本feel

sleep with her

請到青山 post 增加人流

lunch time訓到on99

低B衣

點解好地地要叫雞肉

我唔係好睇得明，報導話Gakki係咪嫌事務所分錢分得太少想獨立？

我估流言黎，Lespros除左長谷川京子，應該主力捧緊Gakki, 所有資源都放係佢身，無理由想走？

你都咁諗啦 呢d報導不睇也罷

一個大紅緊既藝人唔會戇居居突然走，代言電影電視劇全部要由頭開始，真係搵鬼信

日本啲藝人根本好少會無端端離開一間事務所

何況大紅人

Gakki如果走會搞到好似Smap咁大件事

而家Smap三子即將俾Johnny's封殺

留隊既木村中居都工作量大減

所以要離開一間事務所，要付出極大代價

就算係天團都冇情講 好似話中居犧牲自己留低 以換取另外兩個唔駛封殺咁耐

所以Gakki走應該係流

Gakki走左會無雪肌精，無toyota搵我地兩公婆拍片，無16茶，無雞面

什至電視劇同電影都會有一段真空期

呢單新聞呃唔到我既

有十八茶補上

咩事

咩兩公婆

地道

垃圾絲唔使幫我出頭
我同結衣都習慣咗

你同波多野

天王茶

花心 真野惠里菜先係你嘅

Yes, 勿搞我同Gakki兩公婆

又買？

我都無買過

咁就要買啦

面膜就買黎都用唔著.

都可以用嫁姐

呢個係結衣？

係呱

yes 仲有幾張的

你真係好鍾意呢首

女神都年輕過 會扮mk
BTW 好想觀摩下巴打

好撚正

貼紙相

好好聽‼把聲真係好有味道‼

咁轉呢首囉👀

收工留名

我都想

邊個想返工

我試用期未完就已經想辭

點解我搵前幾個po都好似搵唔到咁

塞仔今晚係咪播

搵番貼個個咪得

Gakki正拳

召喚

唔使搵啦 炒車既我搵到

咁都炒到車

嗰陣睇真係笑咝

肥妹

俾個機會你講多次

有少少肉先好睇,依家D人鍾意骨感真係

大奶

唔好殺左我

劍心

Good night!

Lh2 sp個髮型真係唔掂

侵真係唔掂

係咪淨係鍾意lh2個髮型

明明咁得意

Lh1個頭對我嚟講真係唔錯
但呢個頭明明同lh1咁似點解我會咁睇唔順眼

因為係假髮黎

前面d蔭個角位太彎
係有d怪 不過都好可愛

因為

今日都冇人嘅，撇

好想一啖

月巴過青山 post 睇吓示範

訓啦 結衣交比我

咁比平匡你啦

what are those

水蛭

陰獸

我有睇過佢鍾意爬蟲
但攬住條蛇就第一次見

係蛇嚟嫁嘛?

獨佔

瞓着→扎醒→上結衣po→見到結衣圖片 →仔細凝望→瞓唔着

每日如是

時間啱啱好
係時候獨佔

靜

屌，失眠

失眠就獨佔啦

Good Morning !

又遮嘴笑

睇過

咁岩我又鍾意爬蟲類，咁岩我又鍾意訓三次回籠覺，咁岩我同Gakki都咁夾。

我星期六日都訓到晏晝三四點起身食野

但佢唔鍾意雞爪

咁我變心醬/coco醬

低清

心醬好恐怖

蜥蜴黎講個樣叫最可愛

先唔係 好多仲得意 不過係bb嘅無計 愛屋

係咪綜藝到搵？ 因為佢都無社媒

新垣結衣係我老婆
請大家唔好再ff

我就黎一日要POST十次

再次強調上圖

心醬唔恐怖 餵心醬先恐怖

用筷子夾蟋蟀

細個係公園草地徒手捉過，放落個養烏龜既膠箱，返屋企俾隻巴西龜食

唔驚心醬不過好撚驚昆蟲
幫唔到BB手餵心醬食野

蟋蟀係豹紋守宮主食，你餵唔到等我幫Gakki餵啦

你地留係香港

Gakki係其中一個重點

安堂機械人柴歧幸竟然有第2，套野勁唔好睇

岩岩成20分鐘無人，我一獨佔就上水

你會習慣

最早期佢自己有blog

以後你地潛我就獨佔，扮工得閒到震

連咁正嘅fashion photo magazine都未睇過

我都未睇過

同學各位找個位，這是你的開學禮

屌唔想返學

呢到有邊位係學生哥

Me

唔好覺得慘，我已經有六年無放暑假

Long Long time ago

老實說，拉呢批相既造型師出黎打獲勁既得唔得

不嬲都係咁 夜晚有班癡線專捉人獨佔

有幾個造型真心要拉個造型師出黎濕濕佢

夜晚大覺訓好過，捉人獨佔

長期都有人架喎

留意番有我曼

等我星期六日試下凌晨獨佔

唔係Gakki著

聽日返香港上堂

冇計，有班癡線專揀夜晚獨佔

咁我嗰邊係朝早呀嘛

有冇中學雞趕緊暑期作業

where are you

加油

疏囉
今年仲要dse，好忙呀

joox 得一首

我今年升中一
好忐忑

Kkbox

大家iphone 多數用邊個player

升中一

我S8+ 128GB

小六開始鍾意gakki
後生可畏

楓葉國

讀咩

有得揀就唔好返香港喇

me too (S8+ 128GB >CSL $0 >$555/8GB /月)

爽皮

柚子11月旺角開演唱會

accounting...

依加小學生啲中文咁好 懸念 忐忑

如真，如假？

accounting

點解 ？

考評局

無

呢個至啱

想睇Gakki上交給嵐吧玩果個美食搶答大戰

重刷逃恥
好多對白好治癒

重刷會飛住睇

飛住去睇Gakki可愛既對白

唔使兜喇

分身

Moov

KKbox

Apple Music

Spotify冇
過檔

留意到科大巴去完ocamp後冇上過黎
係咪去咗食女

正常
佢不嬲偽毒

佢有上過水

豆腐爸爸

我得oday

apple music 香港區都無結衣

好攰

呢個造型好有天使feel

幾時唔係天使先

平時係我老婆唔係天使

屌你老母

我呢啲去完同冇去冇分別 佢就食哂啲組女

又發功

內容講咩

呢個畫面叫做"夢想"

無死角

咩料

侵侵

眉上

「治癒的笑容。大家都被治癒了。」

戶田笑都好治癒

閱，勿PO

咁都中槍

訓上水無人先再獨佔

原來web 版mouseover image link都有得preview

晚安

連囝

算漏了第三季新换的编剧安达奈绪子，竟然以一己之力毁掉了整部电视剧

唉

>>>全靠情怀在撑，但是原本期待的热血场面却变成了眼前婆婆妈妈的家长里短。如果你富士想要写个医院背景的恋爱故事，重新开个新番就好了呀，何必费劲巴拉时隔七年集结原班人马做第三季，消费演员和观众的感情呢。看着曾经寄托了我们无数情感赚走了我们无数热泪的CB系列如今被编剧写成这幅样子，有时候真的是气到哭笑不得。

睇呢篇次次都笑到仆街
d嘲諷好到位

真係好同意佢既講法

佢唔明搞套新既一定無人睇，搞懷舊先有人追

D人仲要兜話紅白望一眼就係有默契

七年無一齊做野，一個眼神就知對方想點

美嘉生日快樂

係咪每個角色生日都要慶祝

手機wallpaper

唔係 佢最鍾意嘅角色嚟

最后一个例子，告诉大家安达女士OOC到了什么程度。安达女士厉害到连前两季里的变性人玛丽简，她都能给人家变回男的了……
我想講好耐呢個pt

但好開心白石擔當既病人可以繼續係CB做下客串

講起病人，我最深刻係濱田岳，係地鐵站被插成串燒，同個女仔表錯情不得止，最後仲要犧牲自己救個女仔同準備俾綠帽佢戴既朋友，真心慘

劇透記得深藍字
CB1,2 差唔多集集既意外都印象深刻
去到CB3 就集集都唔記得
淨係記得集集都屌廚師佬

第1季明明死都要攬住個假髮

CB2都要深藍字嗎

咩劇都要啦

你覺得個個巴打都有睇

知道，我錯了

我錯了下次會深藍細字

十誡

月巴唔見咗

誰是月巴

懷疑你係月巴
十誡

Who

睇睇下見到講code blue

(185) #704

見到山P同結衣後一句話係新晉實習醫生 我仲以為呢段片係9年前拍

同感，唔講以為2008年既片

其實做多小小功課唔難姐
字幕打錯主演, 內容又講錯
可能我卵裡挑骨頭啦

第一

玉子裡挑骨頭

主佢老味咩

咁多年前 啲衣著梗係唔同啲

原來樹巴都dse

我呈分試添呀

呈分試咩嚟？我淨係知要考TSA

聽日係咪最後一段 金曜日の新垣結衣

最後啦

係

咁快

咁快兩個月

仲未做
淨係做咗數學

唔洗你餵

樹妹2字頭仲係度扮dse

唔知聽日個試寫會有冇相同片睇呢

心醬咁大食 食窮你呀

邊個負評我

渣ga
好彩已經做哂

我幫你做

仲未做copybook

又嚟 引退

好核突

巴打你塊胸肌好立體

巴打一定好靚仔

好毒

我冇買
day 1都覺得件野唔抵買

咁都10000yen

=HK$747

官方係21,600yen

e.g. > 完全以主要角色故事為主，急救部分短到變雞肋，病人出現只為成就主角成長太刻意，變成一部毫無CODE BLUE感的醫療劇，編劇該打八十大板。

係佢自己黎咩，睇相應該係絲黎

我係指件衫

原來王喜有份拍CODE BLUE2

唔知真知子生日日子

換定月曆先

結衣件衫好毒

結衣喊個陣真係頂唔順 眼神

哭態也絕美

pmed

唔講咁多，執定書包先
聽日要早d返去抄暑假作業‼️

直接放棄

抄乜，年年都唔收嘅

一名25歲既上班族表示，中學年代只會做頭尾，交左無人Check

爛筆 美嘉條生日片呢

無咗

又話生日會再剪條片

Sorry冇睇到唔好寫ID
Btw新人

APPROVE 咗，不過呢排好懶無咩加嘢

學TOM哥PO連環圖

晚安

侵真係好花心

結衣，好きだよ！

終於重返地獄喇

「終於」 好似好想返黎咁

買買買減壓

重作

終於都要落返地獄

?

賊喊捉賊

幾十個老婆

鍾意幾十個女星

最高巴真係

又一個買買買達人

唔知點找數

新垣結衣世界第一
Btw 乒乓波有冇機會喺香港上演

每換一張都好唔捨得

女朋友係禁區想買水
但係水要14蚊而十六茶W只係12蚊
所以佢買咗十六茶

掛曆幾錢

原來就係你買咗我個09

有米+有女

夜晚打多份工

有啲咩會入？我又入

個喇叭又幾抵玩

一隻game咁上下價錢

跌過心理關口就唔忍

部電話右下角個標誌好耐冇見

有無介紹

M記 順便偷下薯條食

唔係電話嚟㗎
恥笑開始

我部電話

仲諗住等佢再跌

對唔住囉

後面個貼

個簽名點整上去

我係咪又柒多鑊

我部電話有呢個標誌
同ching一樣，不過唔同色
btw 一年未夠已經想升級直上公廁

Sony巴打又嚟毒人

逃保 金屬貼紙

Wm1z?

sony巴咁有錢都未上，點會係我上先呀

9，10月嘅結衣好靚

不嬲一年12個月都係咁美麗動人
btw 18年既幾時有圖睇？

又要買買買啦

買買買買，買買買買

有冇其他player推介下
未玩過sony player

其實我有諗過整結衣周邊產品介紹擺頂
但自問我既愛唔夠，認識未夠深
有人將我呢個想法實現就好

買喇買喇買買買買買買硬
買買下個個買個個有讚冇彈

唔好去研究有幾多週邊呀

咁公廁係？

唔計雜誌都買窮 買埋雜誌

你貼結衣回應係咩意思

公廁：結衣

回應WALKMAN
not公廁

Good Night

Fan仔搏埋bam

結衣，好きだよ！

fan 巴越來越過份

好多怪樣

qq 結衣

上面cap咗圖
好自為知

你個list ?

一日一佔

你老母

終於可以名正言順
Show Blocked User - Fan_tasy

佢仲有係隔離post到口出狂言

unhealthy wind

咩隔籬 咩狂言

公廁唔係仙女咩
我都用緊

Fan

負皮

侵被負皮

仲要只係負皮侵

侵太花心

侵得罪左咩人

花心

周街校服

引退

唔好呀侵

Good Morning! Friday~

Good morning

不安

咩樣呢

阻住條街

結衣早晨

下晝復出

不如九點復出

結衣，好きだよ!

我想Call doc heli

好，係日本飛黎香港

最後一次既金曜日

仲有半個鐘多D

隨著音樂擺動身體，加埋Gakki smile

世界級CM

新CM
Happy Friday

要佢摺衫 特登玩佢

夏天完左唔會寂寞，秋天仲有老公我陪你，今日休息射波一齊去行山啦

係囉，明明Gakki講過自己唔識摺衫 屋企好多掛架

九月啦

兩個cm都好人妻味

NOAH嗰個似細路女多D

我想問大家月曆係邊到入手?

中分細路女

雪肌精果個真係好正，燈光好，有腿睇，仲有睇Gakki聽音樂，人生一大享受

用完家務等獎勵

雪肌精一直都係最高質
不過今次個造型都更加似實栗

救命

我獎勵

睇完好治癒

我仲諗住話結衣又大咗

原來又係鬼影變幻球

我建議整埋伽利略個動作

唔怪得侵俾人負皮

咩歌搖得咁勁

腿

侵又秒速復出 然後等陣就到fan仔架啦

下一幕就播到佢自己D歌

呢句點解

痴撚線公司

潛

廣告二連擊

淨係focus係心口

周圍都望㗎啦

等fan 出嚟吸仇恨算

呀 新人lm

就係等你地cap呢張圖

做咩成日都著毛毛襪㗎 之前個雪肌精貓廣告又係

好正喎，好吸引我

頂唔順

我控制唔到自己條脷

頂

睇睇醫生好喎

繼續搖擺

用筷子夾實佢條脷

歡迎歡迎

用腳趾夾住

Gakki邊首歌最好聽 點解冇新歌

仲問？

因為難聽所以唔俾佢唱 廢事影響形像

你地頂得順咩

腳趾好核突

想知你有邊句唔係踩結衣

用我腳趾夾實佢條脷

仲要話結衣腳趾核突

Fan定結衣先 講清楚好喎清

侵要人鞭鞭佢

Gakki每年一電影一電視劇再加無數CM

其餘時間佢都應該要享受下生活，前幾年去得太盡

只係講出事實
無理批鬥

Gakki腳趾夾我條脷

我腳趾夾Fan巴條脷

侵唔鍾意結衣腳趾，你要佢日日番屋企都著住對襪

腳趾先正

所有腳趾鬼影xxx呢類話題完啦好嗎

大雞巴識野

圖

今次星期五有好多cm睇 好興奮

花心黨員先會咁留意同介意身材
真結衣fans就係鍾意結衣既全部

侵

講起腳趾又點少得結衣腳趾秘技

幾好聽wor
This is true love

但係無用途果下先搞笑

我識用腳姆指同腳食指“滅”人

唔係叫腳趾公咩

舊年佢拍逃恥之前未上堂學家政 #豬熊英明

雪gay精 cm正到

嘜春係腳食指

短髮

F.1好on9

人人都試過是f.1仔

新人lm 新cm好靚

我未試過
我小四

我跳級10歲考dse,以家12歲

高質

忽然UP唔出，你岩腳趾公

我識舉腳中指

放飯見到cm 2連發

今日返學遲咗到
仲要唔記得帶筆
俾媽咪鬧到傻

貼呢輯圖咩居心

Fan_tasy >

放學了

ELEMENTS 筆

今日連袋都無帶

第一日返學唔駛帶咩掛，係收野姐

老師唔帶我去廁所,搞到瀨咗

咩料...

老師今日選我做班長好kai鮮

Btw留翻217俾我開plz

原來就係你
你就係嗰個好靚仔嘅新班長

同學以後有咩記住搵我幫你xdd
不過我唔會借暑期功課俾你抄ga ==

呢個Gakki post被污染了

班長唔可以鍾意gakki?

小學生唔可以鍾意Gakki咩

小幾，仲瀨尿

小一,開學禮緊張得滯
嚟緊幾年都醜死怪喇

救命呀，電到暈啦
有冇人同我一樣對呢種毛巾質地嘅外套完全無抵抗力，真係好好pure好true
結衣bb萬歲

多謝你呀

GAKKI

6號先開學

Making嗰段
最尾可愛到

右下仲唔係你 嘟咀好得意

左下

等起身獨佔

中下木村

宋仲基 宋慧喬cp

張柏g幾可愛

宇多田光?好肥

係
Prisoner Of Love即視感

講起呢首歌，Eva劇場版仲要拖幾多年，我頂佢

你識條鐵
光妹正到暈

講起拖幾多年
hunter又停刊啦屌

舊年紅白睇佢有修返少少身，好睇好多

到我老死都未完

依家不知幾fit
forevermore個mv跳contemp

睇到暗黑大陸一開始已經唔想追住 等幾年先得嗰幾期睇真係屌佢老婆

好鬼正

下年升小一想做班長 有冇咩要準備

準備上鏡同埋俾人研究,因為幼稚園就識上連登

柏g,edc,吳彥袓

今日係豐收日

而家啲10後
利申09

岩岩出左370，下年見

點都好，蟻篇係我睇過嘅格鬥漫嘅癲峰

就爆Post